{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000602",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 호메르스 광안리"
    },
    "text": "広安里の夜景と広安大橋でのロマンチックな夜を過ごすことができる宿です。 この宿は計131の客室で構成されており、ON ROOF TOPロビーラウンジでジャズの旋律とともに広安里の海を楽しむことができます。 近くには釜山2号線広安駅と金蓮山駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。 キャンセルは確認事項詳細説明のキャンセル規定に従って可能で、チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。 人数を追加する場合、追加料金と寝具類の追加費用があり、ビジネスルームでは人数と寝具類の追加はできません。 使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリ、シャワータオルはフロントで有料で購入でき、他のアメニティ(石鹸、シャンプー、ボディソープ)は無料でご提供いたします。 駐車は無料で、Wi-Fiも無料で提供します。 追加費用はすべて現場でお支払いください。 朝食は07:00から10:00まで利用でき、2階のダイニングホールで提供されます。 朝食料金には事前決済と現場決済が可能なオプションがあります。 付帯施設としては、クラフトビール屋のブロンクス、ダイニングホール、ウェディングホール、宴会場のオデッセイホール、フロント及びラウンジの6ON ROOF TOP、そしてホーメルズホールがあります。 訪問者のレビューには広安里海辺とオーシャンビューを鑑賞するのに良いという意見が多く、施設と価格対比満足度が高いという評価もあります。 しかし、防音が少し不足しており、一部の従業員のサービスが不親切であることが残念に思われました。 位置やビューはいいですが、一部の施設や清潔度の状態は改善が必要だと思われます。 そのため、おすすめは難しいかもしれませんが、場所とビューのメリットは確かです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿は計131の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のロビーラウンジで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ON ROOF TOPロビーラウンジでジャズの旋律とともに広安里の海を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山2号線広安駅と金蓮山駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内を受けることができますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルは確認事項詳細説明のキャンセル規定に従って可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、追加料金と寝具類の追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのアメニティが無料で提供されますか？",
            "answer": "石鹸、シャンプー、ボディソープは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に利用できますか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの施設が付帯していますか？",
            "answer": "クラフトビール屋のブロンクス、ダイニングホール、ウェディングホール、宴会場のオデッセイホール、フロント及びラウンジの6ON ROOF TOP、そしてホーメルズホールが付帯しています。"
        },
        {
            "question": "広安里海辺とオーシャンビューを鑑賞することができますか？",
            "answer": "はい、広安里海辺とオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどうですか？",
            "answer": "施設と価格対比満足度が高いという評価もありますが、防音や一部の従業員のサービスに改善が必要という意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はおすすめですか？",
            "answer": "場所とビューのメリットは確かですが、一部の施設や清潔度の状態が改善が必要なため、おすすめは難しいかもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 558
    }
}